
\documentclass[11pt, a4paper]{article} % Document font size and paper size
\usepackage[dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\usepackage{verse} % Required for typesetting poems - this package drives this template
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{pagecolor}
\usepackage[normalem]{ulem}

\usepackage{palatino} % Use the Palatino font by default
%\usepackage{stix} % Alternative Stix font
\setlength{\parindent}{0pt} % Disable paragraph indentation
% Author styles
\newcommand{\poemauthorcenter}[1]{\nopagebreak{\centering\footnotesize\textsc{#1}\par}} % Author as a footnote at the end of the poem center aligned
\newcommand{\poemauthorright}[1]{\nopagebreak{\raggedleft\footnotesize\textsc{#1}\par}} % Author as a footnote at the end of the poem aligned right
\renewcommand{\poemtitlefont}{\normalfont\bfseries\large\centering} % Define the poem title style
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\setlength{\stanzaskip}{0.75\baselineskip} % The distance between stanzas
\pagestyle{empty} % Stop page numbering through the document
%\pagecolor{yellow!30!orange}
%\pagecolor{Tan!30!white}


%%


% new LaTeX commands
\newfont{\letterbeta}{yinit.tfm}

\begin{document}
\textbf{waajacu} presenta a \textbf{SPACE MARKETING}.\\
\poemtitle{}

\settowidth{\versewidth}{DULCE DICHA OCULTA DE LOS QUE SE REBELAN SÓLOS } % Insert one of the average-sized verses, used for centering the poem

\begin{verse}[\versewidth]
{\scriptsize
 
Así como muestra la primera cuenta de cobro, 
el precio del producto mínimo es de 
(1'500.000 - 500-000). Esta carta es para presnetar el siguiente producto.\\

Para desarrollar la siguiente herramienta pido 36'500.000, si se contrat ahora 
estaría listo para mitad del presente año. 
En plano español 36'5M hace lo que código 1'5M, pero es más preciso, signifivamente 
una mejor. \\

En ambos casos ustedes compran no el 
código fuente sino un ejecutable que puede contar rostros y contar personas 
compatible con la máquina que lleve \textbf{una llave}. 
Cada tal tiene un único costo inicial, ---Waajacu primero vende llaves 
y luego vende cóidgos. La llave tiene encriptación 
de cifrado inagotable microcontrolada en hardware común, 
y tiene un único costo igual al hardware funcional del host 
de la llave ::: 
esto significa: KEY.val.aprx.0'150M==150K==0'150.000.c/u.en.RasperryPI.v4. 
---la politica del negocio es (p.1.) vender código ejecutable, 
(p.2.) todo código lleva llave, porque (p.3.) Waajacu se reserva el derecho 
a cesar el suministro de nuevas llaves. Nostro código no puede ser usado 
para promover la represión o la guerra. La llave lleva también un 
protocolo de respuesta serial que puedo enseñar a usar 
y sirve para restringir lo demás que puede ejecutarse en la máquina y protegerla. \\

La demostración del desempeño del código mínimo se haya adjunta a esta carta, 
yo espero que sea suficiente, les resta aún 1.0M por pagar; las especificaciones 
del producto son:

---> un tiempo de procesamiento por cada frame condicionado al hardware. ---
que demuestra buena intención en desarrollar buscando buen desempeño, 
no excede regularmente 3 segundos por frame en un procesador aarch64(RPI.v4). \\

---> da a la máquina habilidad para identificar (con la intención exclusiva de conteo) 
rostros y cuerpos. \\

luego el llamado máximo no refleja el máximo
es para notarse contrario al producto mínimo. 
Las especificaciones de funcionamiento 
para el código 36'5M son: \\

---> un tiempo de procesamiento por cada frame condicionado al hardware. ---
que demuestre buena intención en desarrollar buscando buen desempeño, 
y no debe exceder regularmente 6 segundos por frame para un procesador aarch64(RPI.v4). \\

---> da a la máquina habilidad para identificar (con la intención exclusiva de conteo) 
rostros y cuerpos. ---al igual que el código mínimo es 
deducido de máxima versomilitud adaptativa y por tanto 
al ser crecientemente más precisa se vuelve estáblemente más familiar 
con la dinámica del vídeo. \\

A partir de 36.5M se derivan nuevas posibilidades de desarrollo; 
como segmentar el conteo en regiones demográficas o definir la escala en el sentimiento de bondad 
de los rostros que pasan. \\

Toda nueva version igual funciona con la misma llave anterior. Por eso cada nuevo producto tiene además de la 
llave un costo fijo de desarrollo. \\

Rationale: We hardware software, Waajacu.\\

%------------------------------------------------
}
\end{verse}

%------------------------------------------------

\poemauthorright{www.WAAJACU.com} % Right-aligned author

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
